【神預測】衡仔應該差唔多時候出黎拎光環

分享下自己心路歷程
講下D死鬼同學
PO下勵志文
跟手去醫院探下傷者
搵埋記者坐係隔離笑笑口 舔下傷口
最後搞個籌款
perfect池

估唔中請大家食水煎包

點睇

Ching ho ball

推 比多d 人記返起佢

駁唔到

正想開po

巴打準備定d懶人包